G20團隊:【十 • 一港殤 ｜網路反擊】

【十 • 一港殤 ｜網路反擊】

今年十一是我們的港殤日。

昨天，CNN的報導指香港的示威活動破壞了中共的大日子，是為港人的一次成功。但這真的算是成功嗎？事實是香港人再次付出了沉重而殘忍的代價。這晚全城都為那位男孩感到悲憤難平，沒人會認為自己有贏得過什麼。

「賀佢老母」固然是美事，但如果說我們單純為了這個目的而讓近兩百位戰友在昨日犧牲無疑是對港人覺悟的貶抑。讓中共丟面只是抗爭過程裡的副產品，它不應該是我們追求的事。只要這場若水革命繼續往正確的方向前行，獨裁政權為了維穩自然就會醜態畢露。請各位毋忘初衷，記住我們所做的一切，都是為了贏回這場仗、捍衛我們熱愛的香港。

我們也懷著同樣的初心去看待這次的十一眾籌。盡最大努力引發國際社會的關注，呼籲各國一同加入抗共陣營，是我們的首要目標。

除了昨天公佈的實體報章和戶外廣告外，在新聞網站登廣告也是今次G20團隊的著墨點。一連好幾天，我們的公開信會在下列地區的媒體現身：

🇪🇸西班牙 💻El Diario 🗓10月1日 - 8日
🇺🇸美國 💻 Washington Post 🗓 10月1日
🇺🇸美國 💻 The Wall Street Journal 🗓 10月1日
🇬🇧英國 💻 The Telegraph 🗓 10月1日
🇩🇪德國 💻 TS Newsletter 🗓 10月1日
🇩🇪德國 💻 TAZ website 🗓 10月1日 - 3日
🇩🇰丹麥 💻 Berlingske 🗓10月1日 - 5日
🇩🇰丹麥 💻 B.T. 🗓10月1日 - 5日
🇩🇰丹麥 💻Euroinvestor 🗓10月1日 - 5日
🇳🇴挪威 💻Aftenposten 🗓10月1日 -7日

我們誠邀各位捕捉相關廣告並拍下照片，將其公開發佈至各社交媒體，再加上自己的訊息及標注 #GoodMourningCCP，呼籲全球與香港人一起集氣，對抗極權！

#FreedomHK #十一國殤日⁣ #賀佢老母 #願榮光歸香港

-------------------------
有關眾籌活動的最新消息，可參閱以下的頻道。

Website：

Facebook 專頁：

Telegram Channel：

Twitter：

Instagram：

立即普選 否則攬炒

推

自從無咗正負皮，攬炒巴既等文宣post好靜啊

推
拉

多謝G20團隊，辛苦晒

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

PISH

tui

又推又拉

加油

拉

岩 目標同手段
好多野都要諗清楚

push

推！